同唔同意冇咩自由度嘅人唔好拍拖

神交

你屋企管得好嚴，所以無咩自由？

咁係咪所有香港人都唔應該拍拖？

或者我用男人既角度答你
如果 食飯 行街睇戲 單水 划艇 行山 乜都唔得
咁男同女其實得返扑野
咁是但搵個人扑野咁危險
不如神交吹下水算

唔知算唔算啦，總之就係同女朋友1月1係紀念日，但係同完老母講完話去朋友屋企過夜，佢即刻屌話我好唔好意思2021年開始唔同屋企人過
利申 同性戀

呢啲係冇問題嘅，但係大時大節就會有啲阻滯咁解

你同性戀關我咩事？

又唔洗咁嘅 講埋出嚟姐

你同唔同性戀，
同埋佢屋企人想過節一齊過，有咩關係？

你係咪理解錯啲咩係我老母唔想我大時大節同條女過

佢即刻屌話我好唔好意思2021年開始唔同屋企人過

ok?

唔好意思師兄我錯個關係就係我老母唔接受我有個女朋友

我諗就算你同男定女一齊，佢都唔會想你去第度過夜

無啦
你一路唔同男人拍拖佢都無符

唯有係咁

我諗我老母想我痴住佢痴成世

點解唔大家一齊過？